見到女同學同男同學拍拖應唔應該報串？

今日行街見到學生妹同學生哥拍拖
佢地明目張膽咁大街大巷拖手
又kiss又摷西
好sweet咁
但著住校服，完全無尊重過自己學生既身份........

最仆街係我冇影低佢報串返去佢間學校知
真係人生一大遺憾因為我未試過咁樣同女同學一齊 羅定偉快d入黎安慰下我

搵我？

係 下次見到一定影相報串

冇錯

一定要！
執行正義!

同佢一齊3p

燒春袋

講得啱呀，除左件校服先做嘛

哇屌
依家tvb尺度咁大既

樓豬假鳩

TBB做到伸埋隻手入去???
投訴

真

報驚吧

報串狗仆街死

哇

咩節目黎

見到男同學 同 男同學拍拖先要報

無片無相你上黎開post?

你試下溝條女 佢唔受既先報串都未遲

警訊？

見到上面張圖好撚嬲